805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

如果你準備805要入港鐵發夢

記住，你需要嘅係兩張$5單程飛

一張要黎入閘

一張等發完夢醒左要出閘時帶去客務中心同職員講‘出唔到閘’

原因：
1）避免遇到以為公司自己有股份嘅職員留難
2）港鐵成日都會叫人準備定回程車票架
3）唔駛擔心比人知道你去左港鐵發夢

唔駛擔心職員問長問短，日日都好多人咁樣補票

利申：小站員

第一次開post,sorry for 1999

[極重要] 八月五日示威者及駕駛人士請進

推

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

麻煩大家幫推啊
希望幫到大家
香港人加油！

直接跳算撚數

唔好比人入冇持有有效車飛啊
雖然聽日未必有人捉，但有飛係身 屌啲藍絲職員都大聲啲［記得幫我屌埋一份 最憎藍絲］

你話我暴徒都咁話 理撚得班捉飛狗 我直接走 理撚柒得佢 根本飛閘係最安全

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

頭先想買車飛
部部變撚哂只供增值喎屌

可能冇哂單程飛 呢間公司係好on9嘅